有無人試過聖誕節去人屋企拜年?

是

逗埋利是

本行認同

On9師

聖誕節去人地屋企開年

米癲拉

拜年師

企定你未拜過，明明係叫拜誕

聖誕快樂
恭喜發財

拜埋山

聖誕節留係屋企同定仔大戰300回合

你平時夜晚都早食㗎啦 屌你拜年都早成個幾月？

有咩年拜

印仔 知唔知呢條女叫咩名

寧願唔收聖誕禮物,要錢好過

恭喜發財